今次個財政預算案，是一仍真正派錢畀蝗的奶蝗預算案，我代香港人屌膠波老母一萬次。

500億畀撚哂個乜鳩創料創意局，其中200-300億去撚哂個河套區，咪又係倒錢畀上面，屌你老母。

廢人又出3糧，我呢d真港人一定無份。